有無巴絲知呢隻烏龍茶係邊到買（Tea+)

係越南茶記飲完一次好想再飲
本身以為香港7-11同ok有
點知無

香港同日本真心無見過，應該淨係越南有

連淘寶都幫你搵過都無，咁真心無辨法了

下 依隻茶好甜

越南

咪係，飲左一淡已經唔想再飲

淘寶搵左 有現貨 但佢話運唔到過黎香港
過唔到海關

私集乜鳩都運到啦

有無link，你咁講搞到我都想試下

Btw你用集運就ok.......

我你咁講 都想屌枝

搵到，5蚊人仔一枝 買黎試下先，樓主使唔使我送枝你飲

唔識比link
你地搜尋 0olong 就有

枝茶有個特色（個人認為）
雪凍佢之後唔好就咁飲
攞個杯加滿冰 再飲
會爽好多

係邊搵到

有好多集運都唔運野食/野飲
同埋有啲唔敢寄過黎
驚過唔到商檢

識飲

等佢寄過黎做開箱文

如果唔好飲，我就成枝倒入你屎眼

淘寶囉 同埋搵到好多越南出既飲品，每樣買幾枝試下先

Link求

打算買3枝試下算

哎,條link打唔開既

我打開左 好多越南野

有無用開咩集運寄過黎
求介紹